[顛覆性科技] 思科系統 CSCO

1. Internet 啱啱開始發展, 未來係互聯網嘅天下, 所有生意都要上網
2. Cisco 生產 Internet Switch, Internet Router, 所有Internet 公司都要用嘅設備
3. Cicso 生產嘅設備拋離對手技術優勢, 喺企業級互聯網市場有壟斷性優勢
4. 過去幾年營業額爆炸性增長
5. DIU那星幾年後全個地球都要上網, 啲生意 sky is the limit
6. market cap 只係 500B, 由於前景好到爆, 股價唔算貴, 再升十倍係保守估計

總結 : YOLO

利申 : 2000年嘅分析

真

唔睇好契媽？

同IBM一樣，佢識升先算啦

傻散:This time is different

收到吉蛇 今晚all in

依家都2000億鎂市值
上2萬億先至10倍
不了

60蚊貨，等幾年後變 600

過去5年增長龜速到爆
我寧願買台積電好過

可唔可以分析下2000年嘅AMZN?

如果tsla營收無增長 高位跌10倍真係唔奇

笑而不語

革蛇

咁你要發明時光機

tsla

CSGO?

升10倍我識計，但跌10倍要點計

on9
HKBN/netvigator 以前用Cisco
依家Huawei
中國

依家睇返20年前
鬼唔知阿媽係女人

吉sir你隻nvda幾時識上

csgo

性科技係咩嚟？

革蛇最近有冇咩心頭好

56k已足夠

二千年買過 贏過錢